[老甘台][TTV]Warcraft3 - 信長之野望

求丁隨
DISCORD LINK :
舊AC已被Ban 請重新Follow

台主業餘玩家 唔好有很大期望
歡迎留名一齊玩
識我真人既唔該唔好係CHATROOM直接相認
不定期開台
歡迎入黎吹水
乜都傾得
只要你問我就答

[大集合] 21號行動文宣